難以置信 我而家先知原來仲有後生仔一件ma1都冇

使唔使咁毒

Sorry 囉

渣ga

反啦

有咪又係毒

其他有我就要有？

我都舞喎

想問下咩係ma1

我冇，通街都係。
但我有m65

你係有料就搵返件真嘅ma1出嚟
我冇本事，所以不了

乜撚嘢ma1呀 冇人識你喎

制服，不了